個天有奇怪圓點光柱不斷移來移去

個天好似好多圓點光柱移來移去，有時多有時少
都持續起碼二十分鐘
有冇人知道係咩？

利申：香港仔見到

UFO

捉鬼敢死隊做緊野

幻彩Fing啷啷